武肺期間更要做好抗爭，不能鬆懈

我明白大家嚮最近都受到疫情以及金融市場影響，心情不會太好，甚至已經無心戀戰。
但係，我希望大家明白。有危必有機。這次全球大攬炒可能係香港翻身的好機會。
趁著疫情，大家可以加強Twitter等網路戰。街頭行動則可3-5日組成小組快閃突擊行動

1.大家首先要調整心態，不灰心不放負

（正視聽）議會戰、輿論戰、網絡戰、國際戰、經濟戰、街頭戰，戰戰關鍵，缺一不可。放負五毛死全家

2.大家要認清目標

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

3.大家要認清最大敵人（支共、中資、港漂）和對付方法

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）